a) Qual foi o nível de dificuldade da implementação da questão do bloco A?

[ ] Muito Fácil

[ ] Fácil

[x] Médio

[ ] Difícil

[ ] Muito Difícil

b) Qual foi o nível de dificuldade para encontrar os erros do programa da questão 7?

[ ] Muito Fácil

[ ] Fácil

[x] Médio

[ ] Difícil

[ ] Muito Difícil